泫雅終於變胖了 「4字頭真實體重」曝光⋯粉絲心疼：做得好

南韓「小野馬」泫雅因罹患迷走神經性昏厥，身體健康曾在2020年底出現狀況，暫停一段演藝事業工作，直到狀態調整恢復後，她年初帶著新歌《I'm not cool》回歸，卻被發現暴瘦不少，令歌迷非常擔心。經過增胖的多重努力之下，她22日於IG分享最新的體重，終於胖回4字頭，粉絲才放下心中擔憂的大石頭。

▲泫雅努力增胖後，體重終於回到44公斤。（圖／翻攝自泫雅IG）

泫雅日前推出新歌《I'm not cool》，除了歌曲旋律洗腦、舞蹈動作強烈，還有另一個受到關注的焦點，那就是她再度暴瘦的身材，引起歌迷擔心她的健康狀況，對此，她曾不斷強調「努力增肥中」，隨身都會帶運動飲料補充能量，終於在近期她的體重回升到44.1公斤，粉絲心疼回應「這應該是增胖了吧，做得好，我們泫雅」、「要多多吃飯」。

▲泫雅過去體重雖然下降，但掉肉不瘦胸的天生體質令人羨慕。（圖／翻攝自泫雅IG）

泫雅日前因《I'm not cool》新歌舞蹈太過激烈，體重掉了不少，瘦到連鎖骨都清晰可見，不過，她日前登上好姐妹Jessi的談話性節目，對方直呼她掉肉不掉胸，身材的天生優勢令人又羨慕又嫉妒。

想要..

HOT ISSUE

Edawn餵唔飽hyuna
吸到變人乾

肥下健康啲咪幾好

白粉佬

想屌 夠癲

我個名

不了

對方直呼她掉肉不掉胸，身材的天生優勢令人又羨慕又嫉妒。

有骨

最近靚返

係人都知佢係 万刀甲.jpg

好醜樣